沒有膽色纏你 心亂如麻 回去吧 回去吧 來讓我傷口結疤

情像雨點 似斷難斷
愈是去想 更是凌亂